開心速遞 之 有冇人鍾意睇熊樹仁同高栢菲David條感情線

首先 我唔鍾意

第二 我唔鍾意

鍾意安仔同bonnie條線 睇下安仔7下7下 bonnie洗哂底唔知點解會唔嫌棄佢

其次 我唔鍾意睇開心速遞

第三 我唔鍾意

第四 我唔鍾意

David同熊樹仁
00同楊秀惠
呢兩條係套劇最失敗既感情線

David同熊樹仁兩個咁既年紀
仲肉麻當有趣真係好嘔心
好彩而家好少再做主線

熊樹仁成個弱智咁 成日係到baby baby

弱智人睇弱智戲

00 OK啦，都完咕

熊樹仁成日搞埋d阮兆祥式爛gag好難頂 只可以話依2個角色無咩空間發揮

龔水最好睇

豹哥呢個角色好煩
次次係佢條線個集得會飛

豹哥派膠一流喎